Serrini又扮黃，拎中大嚟抽水？

話說近日好撚多人吹奏Serrini，令我開始覺得係唔係我追唔上時代，係唔係而家潮流覺得雙面人真係好正？

只講客觀事實：

11月16日，城市催淚彈橫飛，Serrini於金音獎發表得獎感言，表示「星星殞落的時候，抱緊你抱緊我，沒有怕的。」引來大量香港及台灣市民表示讚賞。

同時，Serrini係大陸有6場演唱會仲要開，咁就即日係大陸微博發表同一番言論既另一種解讀：

佢表示佢既言論，就比媒體聽錯WOR，佢喊既原因，講果段演說既原因，係因為「開SEM飯」來自五湖四海既女仔，驚佢地驚或者受怕，佢係第一個/或者唯一一個LOCAL可以幫佢地。

嗯……如果用呢個講法解讀呢。佢既眼淚，似乎就從來唔係為左香港人而流既。

咁當然，你可以話：人地都要搵餐飯食既，咁講都係唔想演唱會取消(雖然最後都係取消左)。
但如果佢咁講都係深黃，係唔係所有兩面三刀，見人講人話，見鬼講鬼話既人，我地都可以當佢地係深黃？

如果你係真心鐘意佢既歌既，我明，因為我都曾經好鐘意，但請你地記撚住，文人寫野最撚虛偽，越似有情，真實反而可能最無情。

如果你係打手既：收皮啦。

PS. 曾經既Serrini FANS，直至到2019年11月16日。

因為呢個香港，好多好多學生，連開SEM飯，都已經無得食。

煩撚到呢

肥撚到呢

醜撚到呢

原來食兩家茶飯

微博撚狗咁撚 有咩問題 話佢扮黃不如學周栢豪扮藍仲好啦 邊有人咁蠢自斷財路 下下鬥黃正on9

閪撚到呢

撚狗

佢幾時po先？社運前定後，佢曲線我睇得明喎，叫自己做網路安全大使。

未紅之前咪黃
紅撚咗有TVB CALL job
仲黃你老母咩我
有錢搵仲同你講咁多？

似投機份子多啲

又紅又黃，成枝撚旗咁

戲子

Who?

屌你老母
又係你 收皮啦
講黎講去三幅屁
之前幾十頁咪大把人反駁晒囉
用微博connect大陸自由派都叫投共
非黑即白
咁徹底反中你掉咗部中國製iphone未呀？

拎埋中大橋寫歌都仲係投共
咁呢個世界無人係黃架啦

佢上HOCC個節目講得好明下喎

佢上過好青年茶毒室 可以有幾藍呀？
分化post

唔識欣賞

馬田都係藍田

黃絲開綠燈 藝人可以光明正大返祖國搵食啦

我唔係睇開馬田都知佢係黃 做過好多野
賺藍色錢唔可以係黃？ 咁鍾意黃色聖人圈你地自己玩飽佢

#曲

Shhhh靜啦，人地反攻緊大陸呀

煩 同一段野要開幾個多po

Sorry 我其實唔明白做乜乜撚都曲 d笑點又唔好笑

原來分化

唔好再提隻肥西得唔得

有point 就講啦

佢唔係俾大陸封殺咗咩啲歌喺大陸聽歌apps落咗架，變網絡安全隱患，所以後尾先用呢個term寫首歌
其實佢以前喺大陸都幾紅，維基佢前幾年成日都有音樂節表演/演唱會，反而喺香港唔係好多人識
上年11月金音獎講完野之後啲show先取消曬

屌 好撚煩
又批鬥

你開po前不如聽返佢上Hocc個podcast先

叫曬girls叫曬姐妹都係撚狗咁撚
咁香港人日日比狗打 比狗屌
其實都係撚緊狗

推

前年先啱 19年

唔係佢fans，佢唔黃都唔一定係藍
咪其他偽人一樣係「中立」囉
樓主又loop就好撚煩

黃到金果啲hocc, tommy仔，藍奕邦，我真係唔覺佢地靠黃黎搵到食，封殺就有

你講呢啲佢地唔識駁架
繼續cap微博圖當駁咗

究竟中共有幾驚serrini

我記得之前連RB都有人話偽黃
睇黎好快有人開Post話HOCC扮黃

收皮啦屌你老母幾時post？
上面係2020年八月post係咪又未有社運姐
社運過成年仲叫支那人girl同姐妹

去鬥藍鬥紅啦 on9

又來,第幾次呀樓主

有無link

幾時先明反共係反暴政反不公義
唔係反人種
香港無任何大陸親友嘅人數埋有無一成
唔好非黑即白啦
叫李旺陽劉曉波做巴打唔通又瀨共咩

咪係
其實有玩Twitter 上下網咁 會發現有班內地人
好認知中共做緊咩 仲有d 唔係係海外既內地人
都有視野認知我地既睇法 夠膽做野又祝福我地
最直觀果單就係12港人 有內地維權律師出黎果下
雖然冇好大效果 但絕對respect
呢班人比話部分話咩都冇用 鬥黃既香港人更勁

喺一元思維haters眼中
乜野維權律師、劉曉波、六四學生
全部都支那人要殺死埋

暗星無人想知

同張敬軒一鳩樣

鬥撚夠未
利申下以前係fans又突顯到自己有幾睇清件事啊？

給睡了的你
係你呀樓豬, 醒喇好嗎?

都係未夠黃

記得之前香港睇過佢show, 香港fans同支那fans比例接近1:1, 好誇張

用微博就係藍 咁周保松應該都係藍

屌你老母 好撚煩呀

日日都係咩扮黃 偽黃

唔悶架咩

聽聞係有人某日被offended到
然後一直放唔低

由內部瓦解的人係最有效中共知, 樓豬知, serrini都知

明啊

喂哥仔勁wor
serrini微博成九萬幾人fol
估唔到佢搵到九萬幾個反共軍wor屌你老母臭西
中共仲唔ban柒佢

柒頭死撚埋一二邊啦
琴晚10點仲post緊嘢比你班親愛祖國人民睇咋
要connect支那有志之士？點解唔用whatsapp？唔用facebook？唔用tg？
要翻牆不了？咁仲係有志之士？
定係你覺得用weibo就唔會比支共監視？

如果歌手係因為黃色先有人支持嘅，根本就唔能夠持續去紅同有人支持。你話tommy呢啲，公道講句，如果佢唔係黃嘅話根本冇人理佢，佢可唔可以靠佢嘅歌而上到叱咤？又有幾多dj播佢嘅歌？

作為歌手，佢嘅職業就係唱歌，創作。
政見並唔應該係佢值唔值得紅嘅原因。你可以因為周柏豪奶共奶到咁出名唔鍾意佢，但如果你拎個黃嘅歌手，批鬥佢唔夠黃嘅話，咁除咗個幾個以黃為身嘅藝人之外，而家香港全部歌手都唔可以有自己嘅作品，唔值得紅。

只係想講，serrini都已經黃到出晒面，大陸一早比人封殺晒，都可以批鬥佢唔係黃...冇辦法，因為係樓主呢type人嘅思想黎講，藝人就要黃到盡，其他職業就冇乜所謂，自己都冇所謂，但藝人就一定要政治掛帥。

用微博完全冇問題
問題係你要睇佢寫啲咩
我覺得佢寫嘅嘢冇問題呀，都係宣傳下啲歌，又冇好似容祖兒咁護旗

你鍾意啦
Do what makes you happy.
Mental health is important.
Respect you.

樓豬

唔撚識邊個，再幫佢提知名度即 block

公關公司可以收工啦

笑撚死
駁唔到咪mental health is important囉
串到你應一應 係咪激到你嘔血姐
你鍾意啦你成個叻哥咁我都幫你唔到

返大陸但唱廣東歌
唱幾多地下concert
帶咗幾多香港嘅意識型態比大陸啲後生？

反啦連登仔。

依家冇人支持你呀…
縮返細啲字喇

鬥黃撚仆街死啦﹗

其實如果真係玩唔起，就唔好諗住打擦邊球。
否則只會好似柏豪一樣，兩邊不討好。

我相信佢係真黃，但係利益同權力面前，人會軟弱。
所以我都相信佢係軟弱。

下下都紅色大字
你真係好撚有point啊

你話無人就無人啊？
serrini粉真係惡撚過中共
你話無人就係無人
同習近平投票有得揮

佢唔係藍 不過係奶人民幣姐

好似GEM咁

冇去過Serrini 演唱會，但知佢以前好多大陸livehouse show
我諗mla Serrini 呢兩個香港嘅indie應算係喺大陸最紅，尤其是Serrini
mla好早已經冇得喺大陸開show，19年之前喺香港睇又係勁多大陸fans 差唔多隔離左右都係，仲要去到19年11月嗰陣依然有人喺大陸嚟香港睇，當中係講緊有啲人唔認同佢地都照遠赴千里，大陸追星好瘋狂

又係度鬥黃 樓主收皮啦 雙面人大撚把啦 佢有無直接屌過香港人呀 係咪賺下大陸錢又唔得 非黑即白想點

真心, who?

係無咩point啊柒頭
不過唔知點解你班支那serrini粉就係駁唔到
駁到未姐兜咁撚耐
個個靜係識吠紅色大字

肥撚到閪咁撚樣

點同
周係論政
同埋佢一早quit咗

二千萬簽佢即刻收聲喎

呢條好假的肥婆真係唔知點解有咁多人鍾意

樓主，唔好咁懶直接抄我成個post，由其是你點睇都無做過fans啦

雖然我都覺得佢假，但我無興趣狙擊到2046，呢排都無打手上來吹捧，由佢啦，你想狙擊就自己寫一段野啦。

Btw，過左投票日，吹捧post唔見哂

利伸，個post我寫既，我相信佢可能暗黃，但係香港打生打死果日係微博咁寫，你地覺得點幫佢解釋，又說服到自己，就慢慢啦，我果陣係提醒大家既者。

Serrini好慘
陳蕾照用微博比人話啲歌好多暗示好黃

不如下次搵偽藍喇，好悶

都係果句，ming仔達哥衰在走得太前

佢講過係上海開演唱會俾公安追，跑走去日本避，因為佢啲歌太有自由意志。

佢最憎藍色帶

拉 on99

樓主係分化撚定真心膠

拎中大橋寫歌黎PUB自己
同真係用自己影響力去connect 大陸自由派係兩回事？

唔緊要，好多人都仲中立，觀望緊，打手努力洗一洗白先

其實總係有人不斷推高條線
難聽講句，你將所有人標哂做藍，得未
本來黄藍就只係政見

唔太明咩logic
中共不嬲都玻璃心

連登仔真係雙重標準
一時又話用微博即係奶共
一時又話唔計 用微博又點

扮咩黃 靠香港fans餓死左啦

留名睇世界大戰

降格到「玩微博完全無問題」

好黃

唔認同你言論 但最後一句

好嘢，死肥樹冇獎！佢係全世界最肥最賤最樣衰最乞人憎嘅歌手！如果畀咗個吒叱獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。

借反修例抽水呢樣嘢可以應用喺任何被示威啟發嘅文藝創作
咩都話抽水咁係咪要禁止所有創作有示威訊息？
係咪抽水重點係佢平時講過咩，唱過咩，放棄咗啲咩

問題係現實根本無食兩家茶禮嘅空間
一係上大陸但完全唔講政治
一係講政治 唔上大陸
揀咗講政治就無得返轉頭
繼續用微博大陸就會唔封殺咩？
連唔表態、叫人投票都會被封殺
用埋二號橋寫歌點會仲返到上去？

不嬲係有微博同post護旗手、一點都不能少、感謝祖國先會畀人批鬥
有微博但無擁護中共邊有人理

肥又點

又點

it's ok 大家唔鐘意都ok 㗎
個樂壇有咁多歌手，你咪鐘意其他人囉

支那人無一個係無辜

個timeline大概係咁
台灣拎完金音獎講咗段speech
之後照原定計劃去咗上海做音樂會
但主辦同佢講 個live搞唔成 公安嚟緊
然後佢跑咗去日本避

愛國不愛黨大支華膠

國教事件時期寫 「若你甘心你口再不說心裡話 會默許了 這溫水煮蛙」
條女一定係偽黃

事實係香港支持民主嘅人不嬲有大量中華膠，其餘都無乜話見到中國人就要斬死晒，Pompeo咁反共都係主張分返開人民同執政黨
你同佢地割晒席囉，睇下叫下支那會唔會達成到公義
話時話你有無用中國製iphone? Apple好親共，Samsung同中國都好friend架播

事實係依家好多人已經唔再係大支華膠，大支華膠已經無市場
你瞓撚左幾耐呀？你試下去示威現場大嗌你係支那人睇下會唔會俾人屌？

我飲東江水添，但我有畀錢買架，洗唔洗我買完支那啲野就要當佢哋恩人唔反得佢哋呀

做fans pr做到你咁柒就唔好衝出嚟啦

黃絲都有親戚係藍絲呀，用返你個邏輯，黃絲都唔好反藍啦

依條女啲歌好藍

真係好藍

你呢concept escalate得太快
唔講邏輯好難溝通到
認同中國有自由思想嘅人係可以connect到，作為一種反極權策略，同認自己係中國人以至愛國係兩回事黎嘅

我舉Apple例子唔係真係想話用Apple就唔可以反共點解會睇唔出係反問

如果畀錢中國人賺都無問題嘅話
睇唔出點解賺中國人錢有問題
已經退咗一步當佢有賺到/想賺

你識用東江水做例子，同埋最尾嗰句，其實你自己都明白咗唔係凡係同藍/大陸有瓜葛就唔可以有黃嘅立場，叻叻

又黃色聖人圈

咁撚煩俾著我做藍絲算

翻高登啦

對上一次見到類似嘅標題係lunch gor

你話依家唔係反人種，話香港人都有支那親戚呀嘛
依家就答你係反支那人，因為大部分都係仆街嚟
就算支那有清醒既人，呢班人都唔知有冇1%，為左呢1%而唔反支？

仲唔係愛國不愛黨支那都有好人論既大支華膠？
你上面個回覆仲話香港有好多大支華膠？依家好多人都清醒左唔會再認自己係支那人

你問我有冇用奶支既蘋果，我咪答你飲埋東江水添，咁又點呢？依家大把人用蘋果都屌9蘋果奶支啦，大把人用fb都屌9佢啦
你想話反支就唔好用/飲奶支產品呀嘛，當有新替代品咁咪會俾人淘汰囉，但歌手市場已經大把選擇，唔需要去追啲奶支星

我就唔識sherini，對佢無興趣，但見到佢啲fans/pr打手用大支華膠論嚟維護佢，對佢真係無好感

你可以反人種啊
你可以支持其他人啊
Respect
Agree to disagree

鬥黃不了

又繼續鬥黃 你喜啦黃就一定只能夠serve你 而且唔可以有中國fans唔可以上去唱concert

其實你解釋得好好
飲東江水可以屌中共
用蘋果可以屌蘋果瀨共
用微博反中共都係一樣道理

係咪要所有 有思想 有能力的香港歌手
永遠只能有香港聽聚 不能有大陸聽眾 先叫黃？

係咪凡係大陸人大陸聽眾 必定係腦殘 連打入佢哋圈子 都叫藍？

佢的取態 明顯不過

你要滲透敵人 係咪每次明刀明槍話「我係黃的」就係令香港人理念植根其他地方的方法？

可唔可以 由聽佢的音樂開始 慢慢接觸佢思想？會唔會 依個同時係佢想打入大陸市場的原因？

對同路人（人地都擺到明）反而最無包容 可惜

拉

其實某部分連登仔真係cls，將黃條線set到無限高。

仲以為撐政府、撐共先叫藍絲，原來條線低到只係用微博用fans互動下都叫藍，原來同支國人傾下偈都係奶共，on9總之搵到位入就死都要呦人係藍絲。

但係黃嘅舉動嘅就全部無視，死都唔認人地係黃絲，一定要表態表到極出面直接屌政府先可以叫黃。好心啦，以為黃絲有幾撚巴閉啊？條線洗唔洗高到咁啊，認人黃會少忽肉啊？

總之我信serrini係同路人嚟嘅，就算佢係樓主所講嘅扮黃so what，佢真實諗法係點我唔會知，但至少佢所做嘅嘢由以前到而家我都可以肯定佢冇可能係藍。

其實你係咪扮fans？
點解你好似唔知佢講過係媒體寫錯佢引用杭州朋友句野咁
定係共諜黎夾硬屈佢係跪低？

咪已經有人澄清咗，佢係話人聽錯「輕輕」做「星星」

班人都唔知咩事 講咗好多次又扮睇唔到
乜撚野都話人偽黃 批鬥批上腦

都真既 條暗星淨係紅撚到過台灣拎埋金音獎 有咩資格上叱吒

連登新移民真係搞到呢度討論氣氛好尷尬

你咁樣其實同d五毛pr post 留句手足 跟住加個狗頭有乜分別
正常post 抽吓水我覺得無問題
你係分化post 抽水 咪d同d五毛既留言一模一樣囉

最仆街呢種人

又屈毛屈PR
乜有分正常po啲同分化po？寫左喺邊？
你自己冇獨立思考？

痴撚線 咁都有得鬥
MLA催淚live都有多謝大陸聽眾啦 鬥埋啦好唔好

我夠知佢自嘲自己做藍田啦 咁依d gap 係咪要係分化post 講呀？
識飛天意粉神我諗你都係資深高登仔啦
大個仔 正經post 出正經留言
On9 post 先慢慢曲飽佢 ok ?

垃圾post 拉

痴肥就做返正常人普通人，想做idol？有冇考慮觀眾觀感？

Serrini上過兩次Whizoo，立場都幾鮮明下

仲要堅持唱廣東話，算係咁啦

又係你條撚屌之前個PO先比人屌到撻皮依家又衝番出黎柒

覆埋最後一次，講多次，你說服到自己咪得，一切都係個信字，我都真係信佢暗黃，我個post我都係話佢跪低無問題，唔好吹奏佢係中共剋星就得。佢鐘意叫人醒目d，飲多d水，都係導人向善。

不過呢，打生打死果日係微博講咁既野，呢頭喊完果頭講開sem飯，然後諗左一排先話個解釋，你覺得合理咪得。

呢d野，同Ming仔話比多一蚊係對數用一樣，你信咪得

Btw，誠實d，係fans既果班人認自己係fans啦，做過fans一睇「條女」、「樹」、「樹妮妮」呢幾個term都知係fans，唔使扮中立既。

信任同愛好主觀，我自己係屌緊fans吹捧佢做中共剋星（其他人屌佢身型，才華，我係反對既），仲要係叱吒投票果排日日開post，唔撚係吹奏才華，專登用「黃」來拉票，我就覺得會唔會過份左d？

我咪開個post講返件事出來咁都係專登分化，咁Ming仔，項明生，張敬軒，達哥都真係行得太前

仲有，屈人共諜好撚易，用你個邏輯，所有反Ming仔既人都係分化緊淺黃唔好見到屌你偶像就起哂鋼，但對其他人事物就雙重標準。

睇來真係要出嚟掟汽油彈先夠黃

要掟過，被狗捉埋，上庭唔認罪仲要係庭處叫口號坐終身先黃黃地

block你咪block你
垃圾block左都唔會有損失

成日話邊個黄邊個偽黄嘅，諗一諗王喜

投GAY女歌手